Through-Ball中文喺點講？

放個靚直線

敷波